天氣凍了 冷氣軍師係咪要變暖氣軍師？

暖氣
冷氣

我覺得你好無聊